人在Hallstatt 唔信有人可以同我相認!

係湖邊？

屌唔係咁快呀